落到街一上連登全撚部分化五毛post

出街先啦屌你

最多唔好帶裝

咪臭係

全撚部係到放負佢老母臭閪

全部清一色都叫人唔好上街，幾乎肯定全部都係狗扮的，真正香港人點會甘於坐以待斃？
就算真係要返工上唔到街，最多收埋自己上下網暗暗支持關心下件事，點會公然反對？

五毛嚟啦
自己友邊會咁嘅語氣

人地訓教佢出post
人地出發佢出post
人地出面打緊仲出緊post
明啦

係

岩

五毛同狗一早已經瘋狂分化

成班五毛開哂工

pish

人已出
等消息

有手足被拉應該幫手救

班膠開post 放負

咁咪合曬五毛同狗河車

瘋狂放負分化

一堆賤人放負

遊行嗰日都夠晒恐怖